{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059127",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 스테이odm고운 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、定員の料金が適用され、超過の際には追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合は、管理者と協議する必要があります。 追加人数の場合、宿泊の有無にかかわらず料金が発生します。 ペットの同伴入室は許可されている店舗以外はできません。 付帯施設がある場合、追加利用料がかかることがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際、スパとジェットプール、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV、WiFi、キッチンなどの特典を受けることができ、客室はカップルルームで禁煙です。 バーベキュー場は利用可能で、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時の定員料金と超過料金について教えてください。",
            "answer": "予約の際、定員の料金が適用され、超過の際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、管理者と協議する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は許可されている店舗以外はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設の内容はどのように確認できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には時間差がある場合があるということですか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に特典を受けることができますか？",
            "answer": "入室の際、スパとジェットプール、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV、WiFi、キッチンなどの特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプはどのようなものですか？",
            "answer": "客室はカップルルームで禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や駐車場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は利用可能で、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 437
    }
}